其實用即熱式熱水爐都唔係咁好架咋

Sor, 諗嚟諗去都諗唔到有咩唔好，用儲水式嘅繼續加油啦

熱水爐都要打飛機

咩事

代儲水式巴打祝你爆爐死

利申：即熱式電熱水爐

儲水式巴打祝你爆爐死

利申：儲水式電熱水爐

代儲水式巴打祝你爆爐死

利申：唔沖涼

多L咪無事 沖幾個字乜都夠啦

代儲水式巴打祝你爆爐死

利申：石油氣爐